CCP = Chinese Cockroach Party

老詩支持

老3支持

黃老吉支持

死甲甴

蚑共可以改稱蚑甴

老代支持

老嚟認同

老s支持